「日本第一美胸女大生」石原佑里子閃電引退 露3點不雅片外洩瘋傳

「日本第一美胸女大生」石原佑里子14日閃電引退，令大批宅男粉絲震驚直呼「這不是真的！」現年22歲的她擁有F奶傲人上圍，支援多媒體系統、GPS導航、後泊鏡頭外，2015年參選「湘南小姐」爆紅，雖然經紀公司表示引退理由是「想專心學業」，但是傳出真正原因是露3點的不雅影片遭到外流。

▲石原佑里子出道1年爆紅。

石原佑里子被爆出道前曾拍過性愛影片，畫面中全裸僅戴上白色口罩，被男子脫開內衣揉胸，途中口罩被拿開還露出全臉，並向鏡頭揮手打招呼。她的五官和臉上的痣，被網友比對和影片女主角極為相似，14日突然在網路曝光瘋傳，沒多久就宣布引退，掀起外界揣測。

據日媒《BuzzFeed Japan》報導，石原佑里子出道才1年，發行3張寫真DVD都熱賣，並奪下某購物網站年度冠軍。不過她為了表演活動休學1年，考慮到自己的將來，最後決定離開演藝圈，4月重返校園，現在官方推特、Instagram都已經刪除，原訂本月16日在大阪的攝影會，以及5月20日在東京秋葉原舉行的DVD發售活動都宣布中止，最新發行的DVD成為寫真偶像的最後一個作品。

▲影片女主角戴口罩，全裸入鏡尺度驚人。

▲影片女主角口罩被摘下，網友比對五官激似石原佑里子。

拍AV

有冇朋友

Link呢

Where is the link

邊忽似

我唔理似唔似 冇link 就唔得

又瘋傳

扑野又會冇啦啦戴口罩，援交雞囉 link呢屌

瘋傳硬係傳唔到連登

永都都係冇連登份

下海

片呢........

下海plz

瘋傳

又冇連登份

唔去拍AV?

現年22歲的她擁有F奶傲人上圍，支援多媒體系統、GPS導航、後泊鏡頭

真真正正係車頭大燈

[black] [/black]

不用謝

留名

有GPS同泊車鏡頭，抵玩

咁撚正都要比人玩弄

邊到似
btw丁左先

千雪呢？

唔洗做孤兒仔

一睇就知唔係同一個人黎

朋友

咁正唔畀人玩弄先浪費

扯左

Lm

嚇死 以為係石原里美

f奶咁細？

準備下海了

日本計法唔同

下海啦

多功能大燈

條片冇影到閪？ 利申飛住睇

IG, twitter delete哂
有冇人有BACKUP

l

點解條片遮嚟遮去?

好撚正睇到扯撚哂

已射 thx

其實f cup唔一定大
30f同34f 已經係兩回事

lm

下海啦屌穿你個閪

個樣都唔撚同

又唔比人睇閪又唔比人睇鳩 又無插 邊撚到性愛呀屌

咁嘅樣都爆紅？

2017年啦 d自拍片都仲好似停留係90年代咁 又lag又朦

垃圾

條仔咁賤遮晒自己，但狂拉低人口罩

好黑

〔即時新聞／綜合報導〕22歲的新生代偶像寫真女星石原佑里子昨天疑似流出性愛影片，流出不久後她突然宣布引退演藝圈，讓外界好奇是否和影片有關，她透過所屬事務所表示，是想專心在學業上，但突然流出性愛影片和宣布引退，也引起網友懷疑是否仿照前寫真女星高橋聖子轉戰AV界的模式，之後轉戰AV出道。

昨天網路上開始流傳疑似石原佑里子的性愛影片，影片中的女主角和石原佑里子的相似度極高，與石原佑里子長相與痣的位置幾乎一致，不久後石原關閉推特和IG，也推掉之後的排定行程，甚至連昨天線上直播會也緊急取消。後來石原佑里子透過事務所宣布引退，引起網友熱議。

但是網友認為影片流出的方式和影片內容過於刻意，認為她應該是仿照前寫真女星高橋聖子轉戰AV界的模式，在不久後就會宣布轉戰AV出道。

下海嗎

摩擦力

唔關事, 日本不嬲計大1-2個cup